美國一話制裁多14個人，今日即刻拉8個中大人出氣

驚方：好嬲好嬲